牙朗去日本fing毛巾

巴打衰咩 岩岩先放出黎

sor